突發！元朗正式獨立！

笑撚死我 邊位ching

有無多啲
想要link

通常問得邊位...

多名身穿黑衣反元獨人士受大量白衫獨派武裝攻擊，多名黑衫人士受到嚴重傷害

重快過新疆西藏

鉛毒可恥

笑撚水!

大元朗國萬歲

打埋總統係何君堯

打埋總統係何君堯(被拆墳)

我發誓真的不是我 個fd腥比我我笑到gapgap聲

都係人地比圖我 我用keyword都搵唔番個wiki
可能比人改左